歐美主流樂壇集中討論區49

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————

——————————————————

——————————————————
樂壇四大女騙子請你地快啲出歌

會員az26請你唔好走數Hey Hey Hey Remix在哪

——————————————————
排行榜相關:

Billboard Hot 100:

Billboard 200:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

Rolling Stone Chart:
(包括Top 100 songs, Top 200 album, Artist 500, Trending 25 & Breakthrough 25)

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

正評for hiding the pr couple

已經去到唔撳入去都知會係乜

Kinda excited for the new song

Anne-Marie: U ain’t ready #AM2

Long live Chun-Li

#FendiOutNow

Jennifer Lopez and Shakira to Perform at 2020 Super Bowl Halftime Show

The game takes place on Sunday, February 2, 2020 at Hard Rock Stadium in Miami Gardens, Florida.

Nialll Horan // Nice To Meet Ya // 4 Oct

Snippet:

不知名女士除左偷返黎嘅I’m real同埋On the floor之外仲有咩歌紅

Sorry，我勁期待呢pair 拉丁Diva嘅演出

ps最憎呢類閪comment，完全反映咩叫并底之蛙，人地係拉丁+西語區係好紅ok?

*井

shakira

Sorry其實我都知佢地兩個係拉丁地區係好紅我只係想知Jlo除左上面講嘅兩首英文歌之外仲有咩英文歌係紅

Booty, Ain’t Your Mama, Dinero
其他我唔識了
Btw原來佢14年之後就冇出碟

Shakira今次整返首Superbowl主題曲ok

整多首hips dont lie咁 就正

Shakira真係凍齡咁樣出左道咁多年樣冇變不突止 身材都依然咁好

原來Jlo過咗100Million followers on Instagram

佢兩個仔都好得意

重要生過小朋友

身材管理真係好重要
桶裝精靈 牛咪咪

桶裝精靈

Kristin Chenoweth - You Don’t Own Me (feat. Ariana Grande)

Lewis Capaldi - Bruises EP

Yungblud - hope for the underrated youth

If you had my love, let’s get loud, love don’t call a thing, waiting for tonight........

&佢modelling係幾掂 睇佢ig行versace睇到

Mimi should learn weight management from her
Versace靚係靚 但係真係好撚難襯 一個唔覺意就會有好濃嘅大陸土豪味

好想睇佢地兩個dance battle

想睇Shakira扭屎忽

Happy Birthday #35

Diplo - lonely (with Jonas Brothers)

曾經迷倒萬千少男少女嘅歌手依家無人問津個感覺真係好唏噓
我細細個就識唱Hey Hey you you

DaBaby - iPHONE ft. Nicki Minaj

已經feel到個chemistry 佢兩個係幾適合做halftime show

佢夠膽就嚟香港開con 等我用錢好好咁懲罰佢

唔好提了

仲要係正shakira生日 預祝good show

Most streamed videos on Yahoo! Music in '08
1. Take A Bow - Rihanna
2. Break The Ice - Britney
3. Bleeding Love - Leona
4. Womanizer - Britney
5. 4 Minutes - Madonna
6. Forever - Chris
7. The Best Damn Thing -Avril
8. If I Were A Boy - Bey
9. Lollipop - Wayne
10. Feedback - Janet

Nicki sings & raps

Askjell - To Be Loved ft. AURORA

AURORA - Apple Tree

啱啱先聽完Take a Bow好撚好聽
Riri其實好啱唱R&B

Noah Cyrus - Lonely (Official Audio)

Maluma, J Balvin - Qué Pena (Official Video)

Julia Michaels - If You Need Me

Lewis Capaldi - Yesterday (The Beatles cover) in the Live Lounge

Never too late to know

Kesha's 4th studio album will be released in December.

The album will pivot away from the sound of 'Rainbow' and be an album of mainly pop bangers.

“writing the fuck out of some pop songs”
“I can go back to talking a little bit of shit. I really wanted to put a solid footprint back into pop music, like, ‘I can do this, and I can do this on my own.’ I don’t know if this is my last pop record, but I want to have one where I go out with a bang.”

The day before Kesha met with Reynolds at Los Angeles’ Village Studios, she planned to write a slow song with him. But when she told Lagan, he suggested something totally different: something “big and epic.” (This was the Imagine Dragons guy, after all.)

She took his advice and ended up writing one of the album’s most epically IDGAF pop-rock anthems -- with lyrics that feel like a pointed rebuke of the world’s perception of her both before and after the Gottwald legal suits: “We get it that you’ve been through a lot of shit, but life’s a bitch, so come and shake your tits and fuck it/You’re the party girl, you’re the tragedy, but the funny thing is, I’m fucking everything.” (While the album goes through final mixing, Kesha and her team cannot disclose song titles.)

Tamjai’s fav

She’s coming

Pop music is back
好多人年尾～20年頭出碟

Ladies get ya coins ready. We ✈️ to be a broke ass bitch

諗緊買唔買養老保險25週年edition

全世界都年尾出碟咩事

今年年尾個榜好睇了

Actually my daddy

但有八成announces左出碟都係liar
會唔會怕撞哂結果最後得一個出碟

如果嗰三個騙子出嘅話新生代就真•齊腳
Btw賣鞋嗰位有冇話幾時出

有人demand佢先出喎唔知佢係盲咗定聾咗

咁算把啦佢
新生代最霉嗰個係佢 同其他人撞期分分鐘仲肉酸過Shitness

懷疑佢完全冇心出如果真係有心嘅就趁佢姊妹出完一排好出啦依家三騙子 Queen Bey都整緊碟 都唔知邊到死到個期出黎比佢

NRO 同 small talk flopped 到落地核
唔好出碟自取其辱啦

其實淨係計樣嘅話Mimi唔會輸比佢
係衰肥同鐘意化Drag queen妝

nro 365正wor

好聽係好聽 但係0 promo完全係自己攞黎
佢仲以為自己係Teenage Dream嗰陣嘅自己咩

middle age dream
佢好唔襟老
一剪tb頭就flop依加
留返長/假都好顯老

正係正
但係無promote 過無人識

壞血姊妹依家最顯老態三騙子冇乜分別or even後生左

And I still don’t know her

希望Jlo唔好開全咪

Apple tree

首歌可唔可以長d

H.E.R. - Slide (Audio) ft. YG

French Montana - Writing on the Wall ft. Post Malone, Cardi B, Rvssian

仲有冇機會可以見到新生代五大diva可以同屆同台爭獎食花生

Grammy唔洗睇都知邊個攞哂

NRO個勢咁好又唔食住上
Con Calma Remix 又唔出MV 出咗上top 15 / top 10都得啦
365推完又唔promote 又晒咗一首好歌
反而Small Talk呢首flop到落地核嘅就起勢咁宣傳

唔使出碟唔使tour 係人都後生幾年啦

Adele係大bug嚟
反而依家最flop嗰個好似一個grammys都冇攞過雖然攞唔到都唔可以證明歌唔好 戴定頭盔先fans唔好屌我

做生意日夜操勞/湊仔先易老

拍戲呢咁

專業陪跑

Ally日日吸收Jack嘅日月精華點會老

Release “Harleys In Hawaii” to make us smart again

Most streamed artists of all time on Spotify (by lead artist credit):
#1 Drake
#2 Ed Sheeran
#3 Eminem
#4 Ariana Grande
#5 Post Malone
#6 Justin Bieber
#7 The Weeknd
#8 Rihanna
#9 Coldplay
#10 Imagine Dragons

Camila Cabello gets emotional as she gives important advice about mental health during her concert in Miami, FL:

"be kind and loving to yourself and talk to yourself like you would talk to your best friend.”

A year ago today, Lady Gaga and Bradley Cooper released “Shallow”.

The acclaimed song, hit #1 on the Hot 100, has over 2.3B streams, sold over 13M copies ww, broke many records & is the most awarded song in history, winning 2 Grammy's, an Oscar & a BAFTA.

以為Ari第一

有drake同ed呢2個streaming monster點會輪到Ari

j-hope (of BTS) - Chicken Noodle Soup ft. Becky G

The views freezing I-

JLo and Shakira get interviewed for the Pepsi Halftime show at SB54 on FOX.

HDD has confirmed 7 rings submitted for SOTY and thank u, next submitted for ROTY was a typo.

即係調番轉？

我都想知 啲消息好亂

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

7 years ago today in 2012, Rihanna released "Diamonds".

The song hit #1 in the US, is certified 6x Platinum in the US, has over 2 billion streams worldwide & sold more than 12 MILLION copies worldwide.

Rihanna surpasses Ariana Grande as the female artist with the most songs with over 500 million streams on Spotify (11).

2 weeks later: Ariana Grande ties Rihanna as the female artist with the most songs with over 500 million streams on Spotify (11).

Girl...

Cardi B has now surpassed 7 billion streams on Spotify (all credits).

Lizzo has now surpassed 1 billion streams on Spotify (all credits).

Khalid has now surpassed 12 billion streams on Spotify (all credits).

Demi Lovato's "Sorry Not Sorry" has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Ariana Grande has now surpassed 15 billion streams on Spotify (all credits).

Cardi B, Bad Bunny and J Balvin’s "I Like It" has now sold over 1.5 million units in the US in 2019.

P!nk’s 'Funhouse' has now surpassed 500 million streams on Spotify (album).

“Youngblood" by 5SOS has reached 100 million views on YouTube.

Stream Teeth to celebrate

Clementine / track 2 from “Manic”

Taylor Swift - Lover The Album Podcast Episode (Target Exclusive)

就咁聽咗Lover一半已經頂唔順 好唔穩喎

Meghan Trainor - Wave ft. Mike Sabath

Meghan Trainor is the new coach for The Voice UK 2020.

The Meghan Trainor Fan Survey

Zedd - Good Thing (With Kehlani)

Little Mix' Jesy Nelson's documentary #OddOneOut has broken the BBC record for most-watched BBC Three documentary ever, receiving over 5 MILLION viewers.

JLo glows in white at the NYC pop up shop for her new fragrance, “Promise.”

Summer Walker - Stretch You Out ft. A Boogie Wit Da Hoodie

Christina Aguilera - Haunted Heart (From “The Addams Family”)

Taylor Swift is set to appear and be interviewed on the “Tonight Show Starring Jimmy Fallon” on Thursday, October 3rd.

Big Sean - Bezerk ft. A$AP Ferg, Hit-Boy

Lady Gaga revealed to Allure Magazine that her favourite tattoo is Miles Davis’ trumpet under her right bicep. Tony Bennett drew it & signed it with his real name, Benedetto. She also added that her next tattoo will be: “Be kind”.

Live Mashup with Charli XCX: "Just Can't Get Enough"/"I Love It"

DJ Snake and Lil Jon's "Turn Down For What" has now surpassed 900 million views on YouTube.

Lil’ Kim - Found You ft. OT Genasis & City Girls

Tekashi 6ix9ine has rejected an offer by law enforcements to enter the witness protection program after testifying against the Nine Trey Bloods Gang, the rapper has said instead he wants to release more music after his release.

真係唔怕死架喎

October 3

首歌完得好突然 但係個MV幾得意
Joe做主角

比人打破咗22連

Mark Ronson Addresses, Apologizes for Sapiosexual Comment

The 745 times she said that

panini is a bop, hope he gets another #1

He has more parts than Nick

Good release

Tei Shi - Even If It Hurts feat. Blood Orange (Official Video)

Allie X – Fresh Laundry

Renée Zellweger - Get Happy (with Sam Smith)

Lukas Graham - Lie [OFFICIAL MUSIC VIDEO]

我心中佢先係樂壇頭號女騙子

non rappers嚟講咁好成績其實已經好撚勁
(a proud arianator waving here)

過去幾年都追開 今年哩個lineup無乜興趣
就咁睇Halsey係咪壓軸
我對佢嘅印象仲係覺得佢未紅到可以做到哩啲音樂show嘅壓軸artist

Hiiiiiii

係咪荷花之後佢講左好耐出碟最尾上年先出到

呢個吸引好多
仲要撞正Tay Tay生日

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

Zedd - Good Thing (with Kehlani)

出嗰陣仲上Jimmy度話mama's coming back
但最後咪又係深潛食oreo
利申：多年fans

Iggy Azalea will release an EP this winter.

Remy Ma is facing criticism for saying rape victims are engaging in prostitution when they sue their abusers for money.

Mimi’s son: Mama is it time for Christmas yet?
Mimi: nOt yET~~~

我覺得佢人氣連CC都不如
雖然兩個都有兩首撐場面
利申：兩個都中意

Jonas Brothers
一定追

我覺得佢哋兩個嘅人氣差唔多(外國)
但香港嘅話我覺得CC人氣高啲

Kanye West // Jesus Is King (Album) // Sunday

Kanye is waiting on a new Nicki verse on “New Body”. The rest of the album is done.

DaBaby is currently dominating the whole top 14 on US Apple Music.

Nicki is coming

今年咁早宣傳為#1鋪路

連登係咁比人DDoS
支那有冇咁撚驚呀

Iggy:

Not to brag but I wrote two songs tonight and I’m really happy with both.

A fan asked Shawn Mendes if he’s ever loved someone who didn’t love him, and what did he do:

“If I told you the whole story of Camila, it would take a long time. I would say that you have to fight for someone you really love. And if you really truly love them, you'll get them”

Peppa Pig’s “My First Album” has been submitted at the 2020 Grammy Awards as the 'Best Children's Album'.

無人想知佢點溝到Camila
同埋佢最後嗰句廢話中嘅廢話嚟

We trying to sing the chorus of never really over by katy perry on the night it was released

突然聽Leona Lewis，覺得佢冇好紅真係好可惜

Afterlife

Nicki Minaj is currently the only female artist with at least 3 songs in the Top 100 of iTunes & Apple Music US.

同Avril差唔多 但係紅嘅時間比Avril更短

啲負皮就黎同Cardi有得比

Fendi calls Nicki Minaj the 'queen of rap' & a 'style icon'.

US Certifications (RIAA): Taylor Swift, Lover Platinum (1,000,000; album).

仲有200K 2x plat. Republic成日一係唔update 一係就唔等好時機update

Rita:

Friday mood after shooting for 2 weeks straight but it’ll all be worth it 🧡💙 Stay tuned...

Will you love me when my heartbeat stops ?

Leave us alone okay?

Adam Lambert - VELVET: Side A

已經超曬班啦

US Certifications (RIAA): Billie Eilish & Khalid, Lovely 2x Platinum.

US Certifications (RIAA): Billie Eilish,
- Idontwannabeyouanymore Platinum
- COPYCAT Platinum
- bad guy Platinum
- don’t smile at me EP Platinum

All of Taylor Swift's studio albums are now certified RIAA Platinum or higher.

UK Charts:
1. Take Me Back To London (=) *5th week at #1*
2. Taste (Make It Shake) (+1)
3. Higher Love (+1)
4. Ladbroke Grove (+1)
5. Ride It (+1)
6. Sorry (+1)
7. Dance Monkey (+7)
8. 3 Nights (-1)
9. Circles (-1)
10. Strike A Pose (=)

12. Don’t Call Me Angel (-10)
13. How Do You Sleep? (-1)
20. Señorita (-1)
21. Panini (+2)
23. Good As Hell (+35)
29. boyfriend (-4)
30. Motivation (+2)
31. Truth Hurts (-1)
38. Liar (+1)
42. Lover (=)
48. Slide Away (=)
57. Graveyard (-5)
66. Memories (NEW)
69. Ritual (-33)
76. Hot Girl Summer (-9)
78. The Man (RE)
79. Doin’ Time (-15)
80. Teeth (-10)
83. You Need To Calm Down (-38)
84. Stack It Up (NEW)
91. Shameless (-18)

US Certifications (RIAA): DJ Khaled Feat. Rihanna & Bryson Tiller, Wild Thoughts 5x Platinum.

US Certifications (RIAA): Shawn Mendes, There's Nothing Holdin' Me Back 4x Platinum.

US Certifications (RIAA): Drake, Views 6x Platinum.

US Certifications (RIAA): Drake, Take Care 6x Platinum (album).

US Certifications (RIAA): Lukas Graham, 7 Years 7x Platinum.

- Bellyache Platinum

- you should see me in a crown Platinum
- bitches broken hearts Gold
- Six Feet Under Gold

Iggy: Me on iTunes when I think I’m bout to chart

I’m so so sorry

係咪要同晒兩大韓團合作

Yesterday in 2008, P!nk's "So What" reached #1 on the Hot 100.

Lady Gaga and C.O.D’s "Just Dance" is now certified 2x Platinum in the UK.

Little Mix’ Jade Thirlwall on the sound of her solo music:

“I would be more than happy to be a hybrid of Kylie/Diana Ross/MIA/Tinashe. But that is definitely not happening any time soon! I love being in a group and I’d find it really fucking weird and lonely on my own.”

Charlie Puth:

The final song out of this trilogy is called Cheating On You...and I promise the song doesn’t sound as the title suggests.

The “EUPHORIA” score by Labrinth will be released Friday, October 4th.

老是常出現

I’m not ready yet

They better SERVE. If it’s only background vocal / sample, we don’t need it

Halsey - clementine

麻麻地

Girl her altitude sucks

聽一次都覺得辛苦 聽到中間已經心諗幾時完

New Rita Ora | Oct 18 (rumored date)

song ? doc?

唔錯啵 好似發緊白日夢咁 係chorus個chant可以嗌得好聽啲

solo single

Nightmare入唔到有啲可惜 就咁聽都夾到其他幾首個vibe吖

Charlie Puth
The final song out of this trilogy is called Cheating On You...and I promise the song doesn’t sound as the title suggests.

咁好老實講而家J.Lo係受歡迎過Mariah 啲ticket sales已經反映到Mariah仲要賣唔出

咁無可否認Mariah除左聖誕concert票房叫好睇少少之外其他都。。。
Btw welcome back

love you

其實mariah只要肯巡一巡xmas tour黎亞洲就會票房爆滿不過發下夢好了

We all know that Asia=Japan
同埋今年應該會出盡力Promote養老保險聖誕tour頂盡係北美開

Final prediction:
1. Truth Hurts (=)
2. Señorita (=)
3. Someone You Loved (+1)
4. bad guy (-1)
5. Ransom (+1)
6. No Guidance (+1)
7. Panini (-2)
8. Goodbyes (=)
9. Circles (=)
10. Old Town Road Remix (=)

16. Suge (+4)
18. INTRO (NEW)
19. boyfriend (=)
20. Baby (+7)
22. Camelot (+18)
24. You Need To Calm Down (-3)
25. Memories (NEW)
26. My Type (+2)
27. How Do You Sleep? (+2)
37. 223’s (+22)
39. Enemies (-13)
40. Cash Shit (+3)
44. Good As Hell (+6)
48. Don’t Call Me Angel (-35)
49. Lover (=)
58. Liar (-4)
59. Motivation (-1)
66. Graveyard (-21)
91. The Bones (RE)
95. Slide Away (-6)

I'm good with Lizzo but Someone You Loved better beat pornorita
#3 is already impressive tho

Pull Porñorita down please

I predict Lizzo will drop another remix to Truth Hurts & keep discounting it for the rest of the life

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" remains at #1 on the global YouTube songs chart for a 13th week (76.6 million streams; September 20-26).

There will reportedly be a number of surprise acts that will appear as special guests during JLo and Shakira’s Super Bowl LIV Halftime Show on February 2, 2020 in Miami, FL.

1 year ago today, Maroon 5 and Cardi B’s "Girls Like You" reached #1 on the Hot 100.

It made Maroon 5 the band with the most #1's this century, extended Cardi B's record as the female rapper with the most #1's ever and tied the record for longest top 10 stay in history.

Billie Eilish’s 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' has now surpassed 3.5 billion streams on Spotify.

It's the first album released in 2019 to achieve this milestone.

Tinashe announces comeback & says people should stop trying to confine artists to one genre, sound, or look.

“Fuck the system. Fuck anybody that tries to put you in a box.”

Billie Eilish’s "when the party's over" has now surpassed 600 million streams on Spotify.

Taylor Swift's "We Are Never Ever Getting Back Together" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

US Certifications (RIAA): Billie Eilish, bury a friend Platinum.

The biggest Latino Super Bowl is coming
Surprise acts = all collabs of their previous songs? Will Maluma appear on stage with Shakira

太多人個表演會好散佢地兩個+Pitbull已經夠啦

Lil Nas X’s "Panini" spends a third week at #1 on the US YouTube songs chart (11.7 million streams).

Lil Nas X has now spent half a year at #1 (26 weeks in a row).

Shakira’s "Don't Bother" debuts at #9 on global YouTube music video chart with nearly 23 million weekly views.

It was first released as a single this week in 2005.

Today in 2007, Kanye West’s 'Graduation' debuted at #1 on the Billboard 200 with 957,000 sold.

Billie Eilish - bad guy (Live From SNL 2019)

Billie Eilish - i love you (Live From SNL 2019)

成日覺得OTR Panini同Rodeo呢三首好似

Rihanna banged her head on a car without opening the door & fans fear that she may have amnesia now & won't be able to release R9 this year. 🤣😭

Ellie Goulding announces that she will release her NEW ALBUM in early 2020.

The 'sad' album written entirely by herself, is described as electronic & hip-hop influenced & will likely have the tracks: "Woman I Am", "Start", "Electricity", "Love I'm Given" & "Flux".

Taylor Swift has now sold 45 million certified albums in the US.

This is the most for any Female act that has debuted this Century.

"Taki Taki" was released a year ago today.

The song by DJ Snake feat. Selena Gomez, Ozuna & Cardi B hit #11 on the Hot 100 & charted for 26 weeks. It went 3x Plat in the US, hit #1 in 15 countries, has over 2.8B streams & sold over 13M copies ww.

Taylor Swift joins Katy Perry as the only female artists with at least 2 videos with over 2.5 BILLION views on YouTube.

"Blank Space" has surpassed 2.5B YouTube views.

Lady Gaga is now the first artist in history to have 5 songs spend 50 weeks on the UK charts.

She achieved this with "Poker Face", "Just Dance","Bad Romance", "Telephone" & now "Shallow".

US chart preview (via HITSDD): DaBaby's 'KIRK' pacing for 130-150k units, early favorite for #1.

1 year ago today, Eminem's "Killshot" debuted and peaked at #3 on the Hot 100.

It became Eminem's milestone 20th top 10, making him just the fourth rapper in history with 20 top 10 hits.

Taylor Swift will perform on SNL one week from tonight

Travis Scott and Drake's "SICKO MODE" has now surpassed 400 million views on YouTube.

"That’s not what the fans meant when they said they wanted an album full of bangers. Hope she’s ok."
I love every jokes fans tell about R9

He just started his career I-

She serves vocal on the “OUUUUUUUUUCH”

Today in 2012, Maroon 5's "One More Night" reached #1 on the Hot 100.

一直覺得喺有現場觀眾嘅節目搞啲鏡頭先睇到效果嘅嘢好奇怪
哩個bad guy個台識轉好明顯就係拍嚟擺上網俾人睇
仲有好多show啲歌手好鍾意後台一路唱一路走出嚟
現場觀眾:

“no tears left to cry” tease

At least she can still "sing", hope she can finally remember she is still a singer after this

Cardi B says she will come to Brazil “very soon” and even teases her upcoming funk-inspired collaboration with Anitta.

Or maybe she will have an excuse for not dropping the album this year we’re going to sue

Nicki tease. Truly a barbz

Pitbull’s team and executives in Miami are reportedly pushing for him to make a guest appearance during JLo and Shakira’s Super Bowl LIV Halftime Show. Fans immediately requested it, and now it looks like plans are in motion. (via TMZ)

she just came to macau last year
想睇多次

Fan bases on Twitter are reacting to Iranian music streaming platform censoring women from album/single covers.

Mama always gives us iconic tweet along with Riri

so what did she do

Joanne

Without Me > Nightmare > Graveyard >>>>>>>>> clementine

ASIB搞到好似靈魂出竅咁

我覺得黎亞洲應該會唱少啲聖誕歌畢竟亞洲嘅聖誕氣氛冇咁濃厚

Ellie Goulding - Hate Me (Snakehips Remix)

A ghost is born

shawn gaydes has detected as a woman

Busbee, Hit Songwriter and Producer, Dies at 43

His credits include Maren Morris' "My Church," Pink's "Try" and Florida Georgia Line's "H.O.L.Y."

We all love 數白欖

I can hear this pic

Ding Dong
Must be that whip that I ordered
And a new crib for my daughter
You know a bad bitch gon' spoil her

好鬼片feel

Kero Kero Bonito - Civilisation I

總算似返少少第一張嘅style之前張碟好唔掂

啱先係Spotify 見到林鄭月娥歌單

香港終於有人玩哩啲

Hailee Steinfeld - Afterlife (Music Video)

We stan

Taylor Swift says that Ed Sheeran is obssesed with charts.

"My friend Ed is such a chart monger. He’s obsessed with how it works & the math of it. I don’t even get how people get a big release week, because they they sold T-shirts or they sold concert tickets with their albums."

Yes Taylor exposes him!!!!

sAme oLD fUcKIng ShIT

BB200:
1. Post Malone - Hollywood’s Bleeding
2. Zac Brown Band - The Owl
3. blink-192 - NINE
4. Taylor Swift - Lover
5. Young Thug - So Much Fun
6. Lil Tecca - We Love You Tecca
7. Chris Brown - Indigo
8. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
9. Lizzo - Cuz I Love You
10. Lil Nas X - 7

Post Malone's 'Hollywood's Bleeding' is the first album to spend its first three weeks on the Billboard 200 at #1 since Lady Gaga and Bradley Cooper's 'A Star Is Born'.

Post Malone's ' Hollywood's Bleeding' ties Billie Eilish’s 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' and A Boogie Wit Da Hoodie’s 'Hoodie SZN' as the longest running #1 album in the US this year (3 weeks each).

Post Malone's 'Hollywood's Bleeding' joins Taylor Swift's 'Lover' and Ariana Grande's 'thank u, next' as the only 2019 album to sell over 100,000 units in the US in three separate weeks.

Billie Eilish’s 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' has now spent half a year in the Billboard 200's top 10.

Fastest female artists in history to reach 50 Hot 100 chart entries:

1. Nicki Minaj - 1677 days
2. Taylor Swift - 2208 days
3. Ariana Grande - 2363 days

Anitta & The Black Eyed Peas will release their new collaboration “eXplosion” tomorrow alongside its music video.

Dan + Shay | October 4

Taylor Swift's '1989' has now spent 250 weeks on the Billboard 200.

Mariah Carey: AIWFCIY Tour

“Born To Die” by Lana Del Rey has re-entered the iTunes US char

Despite being released 6 years ago, “Ultraviolence” by Lana Del Rey is currently charting on iTunes in 24 countries.

"ANTI" by Rihanna has officially become the longest-charting album by a black female artist on the Billboard 200, charting for 191 weeks and counting.

Kim Petras - Turn Off The Light, Vol. 2

Finneas - shelter

Bep and anitta - eXposion

Wallows - treacherous doctor

Shakira has now become the first female artist in history to have two songs from two different decades surpass 500 million streams on Spotify.

Mark ronson - dont leave me lonely ft YEBBA

Kanye's album—which still isn't out—features Kenny G and zero cuss words

Billboard Hot 100: #52(-39) Don’t Call Me Angel, Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey [2 weeks]. *peak: #13*

Enough for internet today, bye Y’ALL

Both albums are iconic

Frank Ocean Talks New Music in Rare Interview
Frank is working on a club record

A joke This joke wasn’t funny at all

ALL THE FAN PAGES WHO THOUGHT IT WASN'T A JOKE ARE THE ACTUAL JOKE

Bitch here we go

MTV EMA nominations for Best Video:

• Ariana Grande - thank u, next
• Billie Eilish - bad guy
• Lil Nas X & Billy Ray Cyrus - Old Town Road (Remix)
• Rosalía & J Balvin - Con Altura
• Taylor Swift & Brendon Urie - ME!

MTV EMA nominations for Best Artist:

• Ariana Grande
• J Balvin
• Miley Cyrus
• Shawn Mendes
• Taylor Swift

MTV EMA nominations for Best Collaboration:

• BTS & Halsey - Boy With Luv
• Lil Nas X & Billy Ray Cyrus - OTR
• Mark Ronson & Miley Cyrus - NBLAH
• Rosalía & J Balvin - Con Altura
• Shawn Mendes & Camila Cabello - Señorita
• The Chainsmokers & Bebe Rexha - Call You Mine

MTV EMA nominations for Best New Artist:

• Ava Max
• Billie Eilish
• Lewis Capaldi
• Lil Nas X
• Lizzo
• Mabel

MTV EMA nominations for Best Pop:

• Ariana Grande
• Becky G
• Camila Cabello
• Halsey
• Jonas Brothers
• Shawn Mendes

MTV EMA nominations for Best Live:

• Ariana Grande
• BTS
• Ed Sheeran
• P!NK
• Travis Scott

MTV EMA nominations for Best Hip-Hop:

• 21 Savage
• Cardi B
• J. Cole
• Nicki Minaj
• Travis Scott

MTV EMA nominations for Best Alternative:

• FKA Twigs
• Lana Del Rey
• Solange
• Twenty One Pilots
• Vampire Weekend

MTV EMA nominations for Best Song:

• Ariana Grande - 7 rings
• Billie Eilish - bad guy
• Lil Nas X & Billy Ray Cyrus - Old Town Road (Remix)
• Post Malone & Swae Lee - Sunflower
• Shawn Mendes & Camila Cabello- Señorita

Ariana Grande is the most nominated artist at this year’s MTV EMA’s, scoring 7 nominations.

BEST ROCK
• Green Day
• Imagine Dragons
• Liam Gallagher
• Panic! At The Disco
• The 1975

BEST ELECTRONIC
Calvin Harris
DJ Snake
Marshmello
Martin Garrix
The Chainsmokers

BEST LOOK
Halsey
J Balvin
Lil Nas X
Lizzo
Rosalia

BIGGEST FANS
Ariana Grande
Billie Eilish
BTS
Shawn Mendes
Taylor Swift

BEST PUSH
Ava Max
Billie Eilish
CNCO
H.E.R.
Jade Bird
Juice WRLD
Kiana Ledé
Lauv
Lewis Capaldi
Lizzo
Mabel
Rosalia

BEST WORLD STAGE
Bebe Rexha, Isle of MTV Malta 2019
Hailee Steinfeld, Isle of MTV Malta 2018
Muse Bilbao, Spain 2018
The 1975, Lollapalooza Paris Festival 2019
twenty one pilots, Lollapalooza Paris Festival 2019

BEST ACT (Home Region)
Ariana Grande (US)
Taylor Swift (US)
Ed Sheeran (UK & Ireland)
Shawn Mendes (Canada)
Burna Boy (Africa)

Girl don’t make me unstan you

Kanye West appears to have dropped his new album, ‘Yandhi’ exclusively in the Ringtones category on iTunes.

Taylor Swift now ties Beyoncé as the artist with THE MOST #MTVEMAs nominations!

They both have received 32 nominations to date.

omg

圖係網上搵 sorfor簡體字

Charlie Puth - Cheating On You

As of today, Shallow has now spent over 1 year on Billboard’s Digital Song Sales chart.

It previously spent 10 weeks at #1, becoming the longest running #1 by a lead female on this specific chart’s history.

POP SONG REVIEW: "Don't Call Me Angel" by Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey

The Dedicated Tour Hong Kong has been cancelled

不可預見的情況

係賣唔曬飛定係局勢危險

stop using支那微博

sign up a twitter for your good

Billie Eilish “All the Good Girls Go to Hell” Live on the Howard Stern Show

random discovery
Peggy Gou - Starry Night (official music video)

我想睇

唔記得咗買飛 不過都cancel咗
唔知會唔會補翻呢

Nicki Minaj is going to collaborate with Taylor Swift

Big Thief - Forgotten Eyes

Shit is it real?

This look

Angelllllllll

Don’t call her angel

I appreciate the way you watch me, I can't lie

Camila Cabello - Someone You Loved (Lewis Capaldi Cover) in the Live Lounge

Camila Cabello - Liar in the Live Lounge

Where’s the source

Everyone start covering Someone You Loved
It gets boring now

"Never Really Over " has now surpassed 100 million views on YouTube.

This is Katy Perry's 26th music video to reach this milestone.

"Born To Die" by Lana Del Rey joins "thank u, next" by Ariana Grande as the ONLY female albums in HISTORY to have all its tracks reach 60M Spotify streams.

Camila Cabello announces that she will release her new single "Cry For Me", this Friday

Mariah Carey surpasses Madonna & is now the female artist with the 2nd most RIAA certified albums in HISTORY, with a total of 65M certified album units.

This makes her behind #BarbraStreisand, who has 68M certified album units.

False God (Saxophone version)

著到成個Missy Elliott咁

One of the best song of Lover

其實我完全唔覺得Lover有咩standout作
False God已經係最好不過就小品啲 同埋覺得太短 可以黎多個bridge chorus瘋狂同佢worship

NFR出咗之後已經好少聽晒成隻Lover 就算聽都係聽我鍾意嗰幾首

agger
呢幾個星期咁moody 係咁聽NFR
Lover淨係聽title track, False God, Cruel Summer, Daylight其他已經有衝動想delete曬佢

Green Day - Father of All...

Foals - The Runner

Billie Joe Armstrong

<off topic>
Billie Joe同Norah Jones隻碟好好聽 好想Norah Jones搵次黎香港

the cover of someone you loved is terrible

Everything she sings or touches is terrible

肯定係後者九展Charli都賣得哂，Carly點會賣唔哂

希望遲d會補場or加台灣場

Cruel Summer？

聽番I Think He Knows, Paper Rings同London Boy之類嘅開心歌啦，小心灰上加灰

佢再咁唱遲早把聲爛

中上 not her peak
more like getaway car 2.0
其實我暫時覺得Rep好似好過Lover可間時間耐睇法會唔同

開心歌真係冇咩動機意欲聽
自從6月開始就係咁聽大堆rock同廣東歌
舒服少少心情好啲嘅都可以聽john mayer, mariah, kacey musgraves...

Mariah同Kacey係ok嘅， 至少係平靜心靈，而唔係越聽越灰

我個人倒係幾鍾意喺而家聽開心歌，因為對我嚟講聽歌係一種用嚟逃避現實嘅方法即係有種雖然自己好灰，周圍好亂同黑暗，但至少係呢三分鐘everything is fine嘅feel

唔開心聽開心歌愈聽愈煩

My lover holy trinity: lover, false god, false god

LANA DID CINNAMON OMFG @LanaDelRey @LanaDelReyFans

唔明點解唔唱多啲新歌

Release adele!

mariah一播hero後接住下一首係anytime you need a friend簡直係 the best medicine

Writing my third album like...

如果Keep到之前幾首嘅質素咁就會係佢嘅best album

Jb依張相靚咗

Same!!!
有啲歌初初聽係會覺得好聽 例如Cruel Summer 但聽多咗會覺得一般般
有啲就相反 例如YNTCD 愈聽愈好聽

rep production唔差，但d歌詞同貼題性就Taylor你係做唔到bad bitch架，醒下啦

從來都唔覺得佢出reputation係想大家知道佢可以變成一個bad bitch
呢隻碟出既目的係healing同令佢更敢言

想聽翻佢d怨婦歌

Early prediction:
1. Truth Hurts (=)
2. Señorita (=)
3. Someone You Loved (=)
4. No Guidance (+1)
5. Ransom (-1)
6. Panini (=)
7. bad guy (=)
8. Circles (=)
9. Goodbyes (=)
10. Old Town Road (=)

11. INTRO (+5)
17. Suge (+1)
19. Trampoline (+13)
21. Hot Girl Summer (-1)
22. boyfriend (-3)
26. My Type (-2)
27. How Do You Sleep? (-1)
29. You Need To Calm Down (-6)
36. Memories (-14)
44. Lover (=)
55. iPHONE (NEW)
61. Liar (-6)
68. Don’t Call Me Angel (-16)
70. Graveyard (-10)
73. Motivation (-12)
80. Writing On The Wall (NEW)

“I am so fucking inspired right now 🦋 🌊 “

Dan + Shay & Justin Bieber // Friday

咁點解lead single係LWYMMD

其實我覺得佢係想講佢會開始反擊
唔再呑聲忍氣
如果為自己發聲 進行反擊 = 做一個 bitch
我無野好講
同埋成件事變得好sexism

2019’s chart....

i'm a mother fucking train rack

Taste
Me too

wreck 先岩
無睇過歌詞

點解出完None of My Business之後就消失咗

其實我講嘅bad bitch係指Rihanna or Beyoncé嗰種霸氣/型格/being unapologetic如果係佢哋兩個反擊haters你會覺得好型，但Taylor就做唔到呢種feelrep唔少歌d歌詞都係咁，成日好似差咁d嘢

Maren Morris, Hozier // The Bones // midnight (ET?)

MIKA // My Name Is Michael Holbrook (album) // Friday

Flop係原罪

Chris Brown唔係要攞#1吖嘛

點解仲磨到咁耐

MIKA - My Name Is Michael Holbrook
[url]
[/url]

Maren Morris - The Bones (with Hozier)

Zedd, Kehlani - Good Thing (MV)

If I Can't Have You (Shawn Mendes cover) | Kellyoke | The Kelly Clarkson Show

BIG REPUTATION BIG REPUTATION

James Blunt - Champions

HERE IT IS. MY DEBUT ALBUM ~HOW I’M FEELING~ OUT MARCH 6TH. PREORDER NOW & GET MY NEW SONG SIMS
💜💙💚💛🧡❤️

呢個真係American Idol嚟

呢首歌完全係為寫而寫，啲歌詞仲要強行貼題所以寫歌啲人真係唔好定咗個張碟個title之後先寫歌

Still worship this love

Rep係唯一一次定完album title先圍繞個主題作歌

New Katy Perry in 2 weeks

Lana Del Rey talks about the possibility of releasing an album full of covers called 'Pacific Blue'.

Carly Rae Jepsen - Spotify Singles

FINNEAS - Bloody Harmony (EP)

Camila Cabello - Cry For Me

Zara Larsson appears to be throwing shade at Demi Lovato after Demi said on Instagram that she “doesn’t have an opinion on middle eastern conflicts”.

Zara tweeted “you just don’t care which automatically makes you a part of the oppressive side”.

Ooh my my baby don't be shy
I see that spark flashing in your eye
My heart beats fast 'cause I want it all
So baby come with me and be my ooh la la

Niall Horan - Nice To Meet Ya (Official)

依家lihkg好慢斷吓斷吓

比國家級網絡攻擊證明佢地好驚連登

我要開VPN先上到

Zara + 1
bystanders are evil too

I love y'all.

Dan + Shay, Justin Bieber - 10,000 Hours (Icon Video)

Summer Walker - Over It (Debut Album)

1500

Zara snapped as always

Queen of serving

And im the only one who upvoted this?

11 Oct

Angel Olsen: All Mirrors

One of the best album in 2019, All Mirrors by Angel Olsen, is out now

Ed Sheeran - South of the Border (feat. Camila Cabello & Cardi B) [Official Video]

Taylor Swift Reacts to Embarrassing Footage of Herself After Laser Eye Surgery

Tay嘅反應好笑到翻睇咗五六次

好鐘意 loop左勁多次
但係呢度講鐘意niall係咪會俾人笑九？

Taylor Swift Has Some Big Ideas for Lover Fest

Name That Song Challenge with Taylor Swift

Rihanna, Kanye West and Paul McCartney's "FourFiveSeconds" has now surpassed 600 million streams on Spotify.

Taylor Swift is the first female artist to have three albums spend at least 250 weeks each on the Billboard 200 (Taylor Swift, Fearless & 1989).

Lady Gaga and Bradley Cooper's "Shallow" has now spent over 1 year on the Digital Song Sales chart.

It previously spent 10 weeks at #1, becoming the longest running #1 by a lead female in chart history.

Mark Ronson and Camila Cabello's "Find U Again" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Mariah Carey's "Obsessed" has re-entered the US iTunes chart.

Lana Del Rey’s "Doin' Time" spends a fifth week at #1 on the Rock Airplay chart.

Saweetie's "My Type" spends a second week at #1 on the Rhythmic Songs airplay chart.

Post Malone and Swae Lee's "Sunflower" has now entered Spotify's all-time top 25 (1.1 billion streams).

Whitney Houston debuts on this week's Pop Songs airplay chart with Kygo’s "Higher Love", earning her first entry in over 19 years.

French Montana and Swae Lee's "Unforgettable" has now surpassed 1 billion views on YouTube.

Little Mix's "Bounce Back" has re-entered the top 200 on US iTunes.

1 OCT 1995, Mariah Carey's "Fantasy" debuted at #1 on the Hot 100.

It was the first song by a female artist to debut at #1 in the chart's history.

The Beatles have now sold over 70 million pure albums in the US Soundscan era.

They are the first and only band to achieve this milestone.

US Certifications (RIAA): Mariah Carey, Merry Christmas 6x Platinum.

US Certifications (RIAA): Tyga Feat. Offset, Taste 6x Platinum.

Halsey’s "Without Me" has now sold over 5.25 million units in the US (excludes video streams).

Billie Eilish’s "bad guy" has now sold over 3.75 million units in the US (excludes video streams).

Panic! At The Disco's "High Hopes" has now sold over 3.5 million units in the US (excludes video streams).

Cardi B, Bad Bunny and J Balvin’s "I Like It" has now sold over 6 million units in the US (excludes video streams).

Lauv and Troye Sivan’s "I'm So Tired..." has now sold over 1 million units in the US.

Mariah Carey has now surpassed 95 million RIAA certified units across albums, singles and features.

Post Malone's 'Stoney' has now surpassed 5 billion streams on Spotify.

Sia's "Chandelier" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

Ariana Grande's "thank u, next" has now sold over 4.5 million units in the US (single; excludes video streams).

15 years ago today, Avril Lavigne's "My Happy Ending" reached its peak of #9 on the Hot 100.

Today in 2010, Bruno Mars' "Just the Way You Are" reached #1 on the Hot 100.

Lil Nas X and Cardi B’s "Rodeo" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Lizzo’s "Juice" has now sold over 1 million units in the US.

Harry Styles' "Sweet Creature" has re-entered the top 50 on US iTunes.

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" has now spent 102 days at #1 on the global Spotify chart.

It's just the fourth song to achieve this milestone.

Shawn Mendes' 'Shawn Mendes' has now surpassed 3 billion streams on Spotify.

Camila Cabello's 'Camila' has now surpassed 2.5 billion streams on Spotify.

Beyoncé’s "Run the World" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Billie Eilish’s 'dont smile at me EP' has now surpassed 2 billion streams on Spotify.

10 years ago today, Jay-Z, Kanye West and Rihanna's "Run This Town" reached its peak of #2 on the Hot 100.

Billie Eilish and Khalid’s "lovely" has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Lil Nas X’s "Panini" has now surpassed 100 million views on YouTube.

BIRDMAN, Lil Wayne, Mack Maine, Nicki Minaj and Future’s "Tapout" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Jessie J, Ariana Grande and Nicki Minaj’s "Bang Bang" has now surpassed 1.4 billion views on YouTube.

Beyoncé has now surpassed 11 billion views across all official YouTube channels.

Post Malone and Swae Lee’s "Sunflower" has now sold over 6.5 million units in the US.

Ariana Grande's "7 rings" has now sold over 4.25 million units in the US. It remains the best selling song by a female artist this year.

Today in 2003, Beyoncé and Sean Paul's "Baby Boy" reached #1 on the Hot 100.

Katy Perry and Kanye West’s "E.T." has now surpassed 100 million streams on Spotify.

點解會咁講 同埋就算會俾人笑又點

我都好鍾意首歌 chorus好正

聽左兩次個vocal都唔似佢

Niall 真係
Hiatus 之後niall真係發展得好左
唔使好似係1D咁唱得2句

Slow hands同too much to ask

光復香港
時代革命

啲人覺得 1D係mk垃圾band 呀嘛
但Niall

My mind is alive

Ordinary album

10,000 hours 幾好聽

Lil Nas X reveals that he used to “pray” to become straight as a teenager:

“I was just praying and praying and praying that it was like a phase, that it would go away.”

Cardi B announces that she will name her new album 'Tiger Woods'.

She also confirmed that she won't release any music for the rest of 2019.

Iggy Azalea drags Azealia Banks in a new tweet: “All that bleach she put in her as--ole soap is clearly getting up her colon. I really think she should see a doctor.”

“Señorita” (102 days) has surpassed “Despacito Remix” and “One Dance” (101 days) and is now the 2nd song with the most days at #1 on global Spotify chart.

輕輕鬆鬆呃dislikes

Lana Del Rey has now surpassed 30 MILLION monthly listeners on Spotify, reaching a new career-high and becoming the 10th most streamed female artist on the platform at the moment.

Beyonce & Jay-Z filmed a steamy & expensive music video with choreo for a new song in LA, The Sun reports

"It's one of her most extravagant & expensive shoots. It has a highly choreographed routine & a steamy, romantic scene. Shes working with new creatives & changed things up"

Lady Gaga surpasses Adele and is now 10th most streamed female artist in Spotify HISTORY (6.7B streams).

where am I

Don’t surpass rockstar

EVERYTHING IS LOVE 2.0

咁多新聞
係咪新album就出

Aborted

譚仔處理下再唔係搵人再邀

投錯胎

You are adele

foster the people new song took place in Hong Kong

應該唔係 因為Demi早前去左以色列旅行 佢係ig稱讚以色列之類 跟住有一堆人走出黎指責Demi 話佢唔應該讚以色列 因為果度殺死過好多人 而Demi之後發post道歉 並表示冇人同佢講去呢個trip係錯 同埋呢個trip係free 只係需要po返幾個post (應該係有人贊助佢去)
但問題係依加佢已經澄清左佢真係冇錢收呢

Dan + Shay, Justin Bieber - 10,000 Hours (Official Music Video)

Travis Scott - HIGHEST IN THE ROOM (SKYBOX)

King Princess - Hit The Back (Dance Video)

Labrinth - Euphoria (Original Score from the HBO Series) (Album)

Lauv - ~how i’m feeling~ (EP)

Sabrina Claudio - Rumors [ft. ZAYN] (Official Lyric Video)

Jessie Reyez - Far Away

Andrea Bocelli - Return To Love ft. Ellie Goulding

Christina Aguilera - Haunted Heart (Lyric Video)

A year ago, A Star was Born, and here we are 6 times pink platinum

1 year only. PERIODT

你老母係咪已經拋棄左你

Why did I only find this out rn

呢首好好聽

False God SNL

from @latimes

頭頭咁mean

想睇下battle studies/continuum幾多分
點知竟然冇

MIKA - Sanremo

"In a statement, the video's director W.I.Z. says that the new clip takes place in "an era when homosexuality, if not illegal, was socially unacceptable, a time of discrimination and persecution. 'Sanremo' represents his utopian dream, a fictional place of liberation and transcendence.""

Mumford & Sons - The Cave (Live Lounge) ft. London Contemporary Orchestra

點會 我都勁鐘意Niall 型到癲 好想佢黎香港開演唱會

RitaOra's Phoenix is the UK's biggest album of 2019 that missed the Official Albums Chart Top 10

等佢出碟可能有啩

Next year

continuum有冇9分以上
battle studies 8.5

MIKA把聲好撚正啊
聽咗佢新碟幾次 發覺只要有佢把聲就好好聽

lead single coming?

We’re ready for it

She is really coming THIS WINTER

Taylor Swift On SNL

False God

Lover

False God好似好聽咗

Tinashe // Songs For You // Coming Soon

On this day a year ago, Let You Love Me made me the British female artist with the most top 10 singles!!! So grateful to have had so much support from my fans, team and family to help me make history together I wouldn’t be able to do it without you! So much more to come 🎶🎤🎵✨

Most viewed solo female rap music videos on YouTube this year:

#1. Megatron (72M)
#2. Sally Walker (65M)
#3. Started (62M)
#4. Press (46M)
#5. Big Ole Freak (39M)
#6. Act Up (35M)

...

Stan Zara now

Imagine all 1D bois have new singles coming out
They should do promotion together

開頭兩段mean到癲左 但後面開始讚

Fergie's "Big Girls Don't Cry" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Today in 2001, Alicia Keys' "Fallin'" reached #1 on the Hot 100.

That was a CLASSIC

For Tudor Watch

Hot 100's top 10 this week in 2018
1. Girls Like You
2. Lucid Dreams
3. Better Now
4. In My Feelings
5. Killshot
6. SICKO MODE
7. I Like It
8. FEFE
9. I Love It
10. Youngblood

Worst list in recent years

US chart update (via HITSDD): Summer Walker’s 'Over It’ now aiming for #1 album debut with 115-125k

Megan Thee Stallion’s 'Fever' has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Travis Scott’s "HIGHEST IN THE ROOM" earns the biggest debut for a single released separate from an album in US Spotify history (3.94 million).

Today in 2017, Cardi B’s "Bodak Yellow" reached #1 on the Hot 100.

It was the first solo female rap single to top the chart this century and went 9x Platinum.

iTunes US:

1. 10,000 Hours
2. Truth Hurts
3. Nice To Meet Ya
4. Good As Hell
5. Memories

Lana Del Rey is now the first female artist that debuted this decade to spend over 480 weeks on the Billboard 200.

BANK’s "Beggin For Thread" has now surpassed 100 MILLION streams on Spotify. This makes it her first song to do so.

Is this song that big???????

Cher Lloyd's "Want U Back" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Ava Max tells Pop Crave she’s down to collaborate on a song with fellow Albanian artists Dua Lipa and Bebe Rexha.

“One fan asked for all Albanian artists (me, Bebe, Dua) to get together and collaborate. I wouldn’t be mad at that!”

She doesn't even give us new bops, how are we gonna stan

由孕婦嘅身形黎睇 某會員已經壽終正寢

Stream 2019 singles and Ruin My Life while waiting

Billboard have unveiled their dream set-list for Jennifer Lopez & Shakira’s 2020 Super Bowl half-time performance.

以前佢一日就做到嘅野 依家要拎嚟打飛機 慘

Lol that fast

“Demi” by Demi Lovato has now surpassed 1 BILLION streams on Spotify.

This makes it her 2nd album to achieve this.

Kacey Musgraves hints that she’ll be releasing Christmas music this holiday season:

“I’ve been hard at work on something since last Christmas 🙃🎁 ima tell y’all sooooon”

Queen of 2010s

Twenty One Pilots’' 'Trench' has now surpassed 900 million streams on Spotify.

Shawn Mendes and Camila Cabello’s “Señorita” has reached 800 MILLION streams on Spotify.

With 106 days, it is the fastest song in the platform’s history to achieve this.

個個都出聖誕專輯 係咪想長遠投資 等十幾年後養老保險唔再續保就可以上位

Actually it’s like a pop song more...

Cardi B calls out Access Hollywood on Instagram live for using Kulture as clickbait.

“Don’t play when it comes to my kid, don’t use my kid for clickbait.”

She snapped with this one

Nicki Minaj is now the first female artist and first rapper ever to have at least 52 videos with over 100 million views on YouTube. Overall, she's the 2nd artist in history to achieve this.

佢16年已經出過

Another One

佢唱live實好撚正
好撚鐘意Niall

香港人 反抗

Final prediction:
1. Truth Hurts (=)
2. Señorita (=)
3. Someone You Loved (=)
4. Ran$om (=)
5. No Guidance (=)
6. Panini (=)
7. bad guy (=)
8. Circles (=)
9. Goodbyes (=)
10. I Don’t Care (+1)

11. Old Town Road (-1)
13. INTRO (+4)
14. Beautiful People (+1)
17. Trampoline (+15)
20. Hot Girl Summer (=)
21. Only Human (+7)
22. How Do You Sleep? (+4)
29. boyfriend (-10)
30. Good As Hell (+10)
33. Memories (-13)
42. Lover (+2)
57. iPHONE (NEW)
59. Liar (-4)
63. Graveyard (-3)
71. Motivation (-10)
72. Don’t Call Me Angel (-20)
73. Writing On The Wall (NEW)

Justin Bieber mocks Taylor Swift post- Laser eye surgery video that aired on the Fallon Show.

...

White Mercedes video coming soon.... are you ready?? 🖤

Justin Bieber & Hailey Bieber officially confirm that Justin's new album will be out this year.

He also reveals that a new song will be dropping very soon.

BB200:
1. DaBaby - KIRK *8K pure*
2. Post Malone - Hollywood’s Bleeding
3. The Beatles - Abbey Road
4. Kevin Gates - I’m Him
5. Taylor Swift - Lover
6. Whiskey Myers - Whiskey Myers
7. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
8. Young Thug - So Much Fun
9. Lizzo - Cuz I Love You
10. Lil Tecca - We Love You Tecca

'KIRK' is DaBaby’s first ever #1 album on the Billboard 200.

DaBaby's 'KIRK' earns the fifth biggest streaming debut for an album in 2019 (181.7 million).

The Beatles' 'Abbey Road' returns to the Billboard 200's top 10 for the first time since April 1970 (nearly 49.5 years ago), with 70K pure sales this week. It previously peaked #1 for 11 weeks & was certified for 12x platinum.

1 year ago today, Juice WRLD’s "Lucid Dreams" reached its peak of #2 on the Hot 100.

5 years ago today, Charli XCX's "Boom Clap" reached its peak of #8 on the Hot 100.

Post Malone's 'Hollywood's Bleeding' is now the #1 best selling album of the year in the United States (total activity).

Despite being released 4 years ago, “Shake It Off” by Taylor Swift re-enters the US iTunes Chart at #200.

Artists with the most days at #1 on the global Spotify chart:
#1 Drake 323
#2 Justin Bieber 306
#3 Post Malone 173
#4 Ed Sheeran 154
#5 Ariana Grande 121
#6 21 savage 113
#7 Camila Cabello 111
#8 DJ Snake 105
#9 Major Lazor 103
#9 MØ 103
#9 Daddy Yankee 103

Taylor Swift's "Lover" has re-entered the top 10 on the US iTunes singles chart.

P!nk's "Try" is now certified Platinum in the UK.

Lana Del Rey recently revealed her upcoming album “White Hot Forever” will definitely sound similar to “Norman Fucking Rockwell!” because of how much fun she had making the latter.

"All Your Fault pt. 2" and "Don't Smile At Me" are the only two females EPs to reach the mark of 1 billion streams on Spotify's history.

Sam Smith and Normani's "Dancing with a Stranger" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

好鐘意come together
終於明點解呢隻碟比人當神咁拜

Why you’re so obsessed with me? Boiiii I wanna know~

sia隻聖誕專flop曬喎
Kylie都還好

小學雞到收皮啦

花蝴蝶隻聖誕碟好似唔係25年每一年都咁好成績
係0幾年先開始repeak到宜家
等吓捱吓就上到神枱㗎啦

Kelly Clarkson同Gwen Stefani都有聖誕碟 仲要plug咗兩年聖誕
Queen Ari都有兩隻聖誕EP

Ari遲啲會再出多張Christmas EP

Christmas Album先啱

Justin Bieber Shades Taylor Swift’s Post-Surgery Banana Video & Hailey Baldwin Laughs

Justin Bieber ShadesTaylor Swift’sPost-Surgery BananaVideo & Hailey BaldwinLaughs

Video:

原來有人post咗
佢同佢經理人真係好嘔心

Michael from 5sos and avril

FKA twigs - home with you

Geeeeee love it

睇你當初鍾意佢啲乜野架咋喎其實

Nicki Minaj and Drake's "Moment 4 Life" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Lady Gaga and Bradley Cooper's 'A Star Is Born' has now spent 1 year on the Billboard 200.

Lana Del Rey’s "Video Games" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Katy Perry’s "Wide Awake" has now surpassed 900 million views on YouTube.

Today in 2000, Madonna's 'Music' debuted at #1 on the Billboard 200 with 420,000 sold.

One Direction’s "Perfect" has now surpassed 400 million views on YouTube.

Alessia Cara Sings “Bad Guy” w/ 7 Different Impressions

"Shallow" by Lady Gaga & Bradley Cooper has entered the Top 40 of the most successful songs on the Worldwide iTunes Songs Chart, with over 6,4 MILLION points. It's the fastest song to reach this milestone and is still gaining over 10,000 points daily.

新人魔咒

同小學雞冇分別

Pitchfork presents: The 200 Best Songs of the 2010s

1. Kendrick Lamar - Alright
2. Grimes - Oblivion
3. Robyn - Dancing on My Own
4. Beyoncé - Formation
5. Frank Ocean - Thinkin Bout You
6. Azealia Banks - 212
7. Mitski - Your Best American Girl
8. Solange - Cranes in the Sky
9. Lana Del Rey - Video Games
10. Lil Uzi Vert - XO TOUR Llif3

11. Bill Callahan - Riding for the Feeling
12. Sky Ferreira - Everything Is Embarassing
13. Chief Kerf - I Don't Like ft. Lil Reese
14. Angel Olsen - Shut Up Kiss Me
15. Rihanna - Work ft. Drake
16. The 1975 - Love It If We Made It
17. Jamie xx - Gosh
18. Kanye West - Runaway ft. Pusha T
19. Vampire Weekend - Hannah Hunt
20. M83 Midnight City

21. Drake: “Hold On, We’re Going Home” [ft. Majid Jordan] (2013)
23. Rosalía: “Malamente (Cap.1: Augurio)” (2018)
25. FKA twigs: “Cellophane” (2019)
26. Bon Iver: “Holocene” (2011)
28. Beyoncé: “Countdown” (2011)

30. Cardi B: “Bodak Yellow” (2017)
32. Fiona Apple: “Every Single Night” (2012)
33. LCD Soundsystem: “Dance Yrself Clean” (2010)
36. Carly Rae Jepsen: “Run Away With Me” (2015)
37. Jai Paul: “BTSTU (edit)” (2011)
38. Kanye West: “Monster” [ft. Justin Vernon, Rick Ross, JAY-Z, and Nicki Minaj] (2010)

40. Frank Ocean: “Nights” (2016)
42. SZA: “The Weekend” (2017)
43. Lorde: “The Louvre” (2017)
44. Big Thief: “Mary” (2017)
45. Robyn: “Call Your Girlfriend” (2010)
47. Tame Impala: “Let It Happen” (2015)
48. Ariana Grande: “thank u, next” (2018)
50. Arcade Fire: “Sprawl II (Mountains Beyond Mountains)” (2010)

51. Kendrick Lamar: “Bitch, Don’t Kill My Vibe” (2012)
53. Solange: “Losing You” (2012)
54. Disclosure: “Latch” [ft. Sam Smith] (2012)
56. Vince Staples: “Norf Norf” (2015)
57. Taylor Swift: “All Too Well” (2012)
58. Miguel: “Adorn” (2012)
59. David Bowie: “Blackstar” (2015)

60. Future: “March Madness” (2015)
62. Rihanna: “We Found Love” [ft. Calvin Harris] (2011)
64. Phoebe Bridgers: “Motion Sickness” (2017)
65. Drake: “Worst Behavior” (2013)
67. Kacey Musgraves: “Slow Burn” (2018)
68. FKA twigs: “Two Weeks” (2014)

70. Beach House: “Zebra” (2010)
71. Adele: “Someone Like You” (2011)
72. Tyler, the Creator: “Yonkers” (2011)
73. Perfume Genius: “Queen” (2014)
74. Jack Ü: “Where Are Ü Now” [ft. Justin Bieber] (2015)
76. The National: “Bloodbuzz Ohio” (2010)
77. Kanye West: “Ultralight Beam” (2016)
79. Lana Del Rey: “The greatest” (2019)
80. Blood Orange: “You’re Not Good Enough” (2013)

83. Deerhunter: “Desire Lines” (2010)
84. Kelela: “Bank Head” (2013)
85. Charli XCX: “Track 10” (2017)
89. Frank Ocean: “Pyramids” (2012)
91. Haim: “The Wire” (2013)
93. Radiohead: “True Love Waits” (2016)
95. Rihanna: “Bitch Better Have My Money” (2015)
97. Snail Mail: “Pristine” (2018)
98. D’Angelo / The Vanguard: “Really Love” (2014)
100. Jamie xx: “I Know There’s Gonna Be (Good Times)” [ft. Young Thug and Popcaan] (2015)

102. Katy Perry: “Teenage Dream” (2010)
105. Kendrick Lamar: “DNA.” (2017)
106. Christine and the Queens: “Tilted” (2015)
109. Drake: “Nice for What” (2018)

112. Paramore: “Ain’t It Fun” (2013)
114. Daft Punk: “Get Lucky” [ft. Pharrell] (2013)
115. The Weeknd: “The Morning” (2011)
117. Usher: “Climax” (2012)
118. Travis Scott: “Sicko Mode” [ft. Drake] (2018)
119. Fleet Foxes: “Helplessness Blues” (2011)

120. Justin Bieber: “Sorry” (2015)
122. Playboi Carti: “Magnolia” (2017)
123. Clairo: “Bags” (2019)
124. Nicki Minaj: “Super Bass” (2010)
125. Lykke Li: “I Follow Rivers” (2011)
126. Ciara: “Ride” [ft. Ludacris] (2010)
127. James Blake: “CMYK” (2010)
128. Young Thug: “Danny Glover” (2013)
129. Lorde: “Royals” (2013)

130. A$AP Rocky: “Peso” (2011)
133. Future: “Mask Off” (2017)
135. Robyn: “Honey” (2018)
136. CupcakKe: “Duck Duck Goose” (2018)
137. Yaeji: “Drink I’m Sippin On” (2017)
138. Drake: “Hotline Bling” (2015)

142. Rihanna: “Needed Me” (2016)
145. Charli XCX: “Gone” [ft. Christine and the Queens] (2019)
147. Ella Mai: “Boo’d Up” (2018)
149. Björk: “Stonemilker” (2015)

150. Nicki Minaj: “Beez in the Trap” [ft. 2 Chainz] (2012)
152. Miley Cyrus: “Wrecking Ball” (2013)
155. Kanye West: “Blood on the Leaves” (2013)
157. Beyoncé: “1+1” (2011)

162. Chance the Rapper: “No Problem” [ft. 2 Chainz and Lil Wayne] (2016)
166. Bad Bunny: “Caro” (2018)
167. Tinashe: “2 On” [ft. Schoolboy Q] (2014)
169. St. Vincent: “New York” (2017)

170. Lil Peep: “Kiss” (2016)
171. Adele: “Rolling in the Deep” (2011)
173. DJ Khaled: “I’m on One” [ft. Drake, Rick Ross, and Lil Wayne] (2011)
174. Florence and the Machine: “Shake It Out” (2011)
175. Nicki Minaj: “Come on a Cone” (2012)
178. The 1975: “The Sound” (2016)

181. Migos: “Bad and Boujee” [ft. Lil Uzi Vert] (2016)
182. Beyoncé: “XO” (2013)
184. Frank Ocean: “Chanel” (2017)
185. Sharon Van Etten: “Seventeen” (2019)
187. Thom Yorke: “Dawn Chorus” (2019)
188. Future: “Incredible” (2017)
189. J Balvin / Willy William: “Mi Gente (Remix)” [ft. Beyoncé] (2017)

190. Ty Dolla $ign: “Paranoid” [ft. B.o.B] (2013)
192. Tame Impala: “Feels Like We Only Go Backwards” (2012)
197. Icona Pop: “I Love It” [ft. Charli XCX] (2012)
198. Stormzy: “Big for Your Boots” (2017)
200. Avicii: “Levels” (2011)

Ma’am what’s that the RIHANNA Book

I’m gonna buy this btw

Mark Ronson // How To Be Mark Ronson (Youtube Documentary) // October 12

Include Gaga

Fat Joe, Cardi B, Anuel AA - YES (Official Video)

提埋你地下星期睇Camila

2018 MTV EMA on ViuTV 96 now

Last year was boring af

How dare they put “Work” as Rihanna’s best song

Shawn Mendes becomes the male soloist with the most #1’s in Adult Pop Songs airplay chart history (6):

Stitches
Treat You Better
There's Nothing Holdin' Me Back
In My Blood
If I Can't Have You
Señorita with Camila Cabello

“Bloody Mary” by Lady Gaga had an increase of 1400%+ in Spotify streams compared to last month, due to the song going viral on Tik Tok.

Halloween is coming, time to stream this bop

A true camilizer we found

UPROXX: All The Best Albums Of The 2010s, Ranked

1. Kendrick Lamar — Good Kid, MAAD City
2. Kanye West — My Beautiful Dark Twisted Fantasy
3. Taylor Swift — Red
4. Frank Ocean — Blonde
5. Beyonce — Lemonade
6. Lorde — Melodrama
7. Kendrick Lamar — To Pimp A Butterfly
8. Vampire Weekend — Modern Vampires Of The City
9. Drake — Take Care
10. Rihanna — Anti-

Full list (top 100):

6ix9ine, Nicki Minaj and Murda Beatz’s "FEFE" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Mark Ronson and Miley Cyrus' "Nothing Breaks Like a Heart" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

An old tracklist of Rihanna's "Anti" has been unveiled.

The album was originally meant to have 21 tracks.

Same Old Love is originally give it to RIRI, then pass it to Selena

Britney Spears' 'Femme Fatale' has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Boring week

Justin Bieber & Jaden’s “Never Say Never” has now surpassed 900 million views on YouTube.

Lizzo’s "Truth Hurts" earns the longest consecutive run at #1 on the Hot 100 for a female artist this year (6 weeks), surpassing Ariana Grande’s “7 rings” (5 weeks)

Billboard Hot 100: #28(+15) Good As Hell, Lizzo [6 weeks]. *new peak*

"Good As Hell" is Lizzo’s second top 40 single on the Hot 100.

Lil Nas X and Billy Ray Cyrus' "Old Town Road" has now spent half year in the Hot 100's top 10.

2 years ago today, “Bodak Yellow” by Cardi B reached #1 on the Hot 100.

It became the second solo female rap song in history to top the chart and was Cardi’s first of three #1 singles. It spent three weeks at the summit.

Tik Tok

真係屌出聲..

等睇養老保險#1

Adam Levine to be shirtless in 11 hours

嚇死 睇錯左做Same Old Mistakes 心諗selena完全handle唔到

New tracklist >>>> old tracklist
夾硬黎嘅大佬
但我好想american oxygen 45s money一齊入落碟
如果係遲下入落精選碟就好

Work臨門入到

Taylor Swift - "Lover" (Live on Saturday Night Live / 2019)

Taylor Swift - "False God" (Live on Saturday Night Live / 2019)

Big news is here... 😎✌🏼 #NickJonasJoinsTheVoice

Sabrina Claudio - Rumors (ft. ZAYN)

This is a bop. Everyone needs to hear this rn

now

5年前就仲話j得落
後期樣同歌都一齊下滑

好期待 但係The Voice新一季啱啱先開始 咁快就介紹定下一季
Nick都咁多job接 Joe幾時出翻DNCE嘅歌

JB reu 唔會一碟限定掛

Pitchfork presenting the 200 best albums of the last 10 years #P4K2010s

1. Blonde
2. My Beautiful Dark Twisted Fantasy
3. BEYONCÉ
4. To Pimp a Butterfly
6. A Seat at the Table
8. Body Talk
11. Art Angels
12. ANTI
13. Take Care
14. Melodrama
19. NFR
23. Golden Hour
24. CTRL
28. LP1
31. 4
36. El Mal Querer

^^^
5. Fiona Apple: The Idler Wheel Is Wiser Than the Driver of the Screw and Whipping Cords Will Serve You More Than Ropes Will Ever Do (2012)
7. Vampire Weekend: Modern Vampires of the City (2013)
9. D’Angelo & the Vanguard: Black Messiah (2014)
10. Frank Ocean: Channel Orange (2012)

15.Kanye West: Yeezus (2013)
16. Joanna Newsom: Have One on Me (2010)
17. Sufjan Stevens: Carrie & Lowell (2015)
18. Kendrick Lamar: good kid, m.A.A.d. city (2012)
20. DJ Rashad: Double Cup (2013)

21. Beach House: Teen Dream (2010)
23. Kacey Musgraves: Golden Hour (2018)
24. SZA: CTRL (2017)
25. Jamie xx: In Colour (2015)
26. Angel Olsen: Burn Your Fire for No Witness (2014)
28. FKA twigs: LP1 (2014)
29. Deerhunter: Halcyon Digest (2010)

30. Mitski: Puberty 2 (2016)
31. Beyoncé: 4 (2011)
32. Bon Iver: Bon Iver (2011)
33. Big Thief: U.F.O.F. (2019)
34. Vince Staples: Summertime ’06 (2015)
35. Blood Orange: Cupid Deluxe (2013)
36. Rosalía: El Mal Querer (2018)
37. David Bowie: Blackstar (2016)
38. Tierra Whack: Whack World (2018)

40. Charli XCX: Pop 2 (2017)
41. Beyoncé: Lemonade (2016)
43. Sky Ferreira: Night Time, My Time (2013)
47. Carly Rae Jepsen: E•MO•TION (2015)

50. Grimes: Visions (2012)
52. LCD Soundsystem: This Is Happening (2010)
54. Young Thug: Barter 6 (2015)
55. St. Vincent: Strange Mercy (2011)
56. Björk: Vulnicura (2015)
57. Kendrick Lamar: DAMN. (2017)
59. Taylor Swift: Red (2012)

64. Mitski: Be the Cowboy (2018)
67. Courtney Barnett: Sometimes I Sit and Think, and Sometimes I Just Sit (2015)
69. Drake: If You’re Reading This, It’s Too Late (2015)
71. Robyn: Honey (2018)
72. Father John Misty: I Love You, Honeybear (2015)
73. Cardi B: Invasion of Privacy (2018)
75. The Weeknd: House of Balloons (2011)
76. Arcade Fire: The Suburbs (2010)
79. Tame Impala: Currents (2015)
81. Solange: When I Get Home (2019)
86. Haim: Days Are Gone (2013)
91. Bon Iver: 22, A Million (2016)
92. JAY-Z / Kanye West: Watch the Throne (2011)
94. Vampire Weekend: Contra (2010)
95. Jai Paul: Leak 04-13 (Bait Ones) (2019)

100. Ariana Grande: Sweetener (2018)
105. Disclosure: Settle (2013)
112. Daft Punk: Random Access Memories (2013)
116. Janelle Monáe: The ArchAndroid (2010)
120. Tyler, the Creator: Flower Boy (2017)
122. Snail Mail: Lush (2018)
137. A$AP Rocky: LIVE.LOVE.A$AP (2011)
147. The National: High Violet (2010)
150. Playboi Carti: Playboi Carti (2017)
151. Lady Gaga: The Fame Monster (2009)
152. Arctic Monkeys: AM (2013)
157. The 1975: A Brief Inquiry Into Online Relationships (2018)
161. The 1975: I like it when you sleep… (2016)
166. Nicki Minaj: The Pinkprint (2014)
169. Paramore: After Laughter (2017)

Cardi 好受critics歡迎

Halsey - Graveyard

Summer Walker - Playing Games (with Bryson Tiller) [Official Music Video]

The National - Hey Rosey (Official Video)

AHHHHHHHHHHHAHAHAHAHAHA EEEEEEOOOOOOOOOWWWWWWWWW

好嘈

DNCE出歌唔代表JB唔繼續㗎嘛
不過佢哋今次reu話no pressure on career success 無plan都唔奇

反正佢哋唔會再散band間唔中出一兩首歌都收貨啦

Billboard Hot 100: #18(+14) Trampoline, Shaed [18 weeks]. *new peak*

Poor Zayn didn’t get the credit...

Billboard Hot 100: #33(+1) Without Me, Halsey [52 weeks]. *peak: #1 for 2 weeks*

Halsey becomes the first and only female artist to have at least 3 songs chart on the Hot 100 for a full year each. (Closer, Eastside & Without Me)

好開心今次tour 有請翻dnce手足做band(poor iinjoo)所以我覺得dnce之後係會有歌出

Billboard Hot 100: #43(new) iPHONE, DaBaby & Nicki Minaj.

Album track did that

Nicki Minaj extends her record as the female artists with the most Hot 100 entries (105).

DaBaby is the first artist to earn 20 entries on the Hot 100 in 2019.

Becky G announced her upcoming album “MalaSanta”, which will be released on October 17th.

Travis Scott’s "HIGHEST IN THE ROOM" pacing for second biggest singles debut of 2019 with ~400k units, Hot 100 #1 possible (via HITSDD).

Truth Hurts bye bye

Biggest singles debut of 2019 is Ariana Grande’s “7 rings”, with 664K units.

@jonbellion currently has 5 songs in the top 40 at pop radio that he is either on, co-written, or co-produced.

可唔可以唔好再化drag queen妝同扮瘦
發現好多歐美女歌手都好叻收埋啲肉

No more music

In false god we trust

如果新手入門聽咩好
想聽多啲英文
鐘意歌詞有啲意思的歌

可以聽下Lana Del Rey

唔該巴打
即聽 試試佢

好撚Retro好型

畀你講咗添

高汁

歌詞黎講Mariah Carey都好正

迷過一排都係去返Britney 懷抱
I'd risk my life to feel
Your body next to mine
'Cause I can't go on
Living in the memory of our song

Close my eyes

我已經對呢首無印象六七年前應該有聽過
而家熟既都係佢出名既歌或者memories of an imperfect angel 嗰隻album

回憶錄秋冬聽勁有Feel可惜當年勁Flop
Betcha Gon’ Know,Hateu,Angels cry,Languishing,I want to know what love is

我當年一邊loop 一邊溫書最後買埋CD
Flop 到好似無人識但真心好高汁
好鍾意angels cry + ribbon

雖然唔明隻album 最後嗰4首remix 係咩事

Niall Horan - Nice To Meet Ya Live on Elvis Duran Show

E=MC2明明個勢好到爆佢走去棄專結婚冇棄專plug Migrate嘅話肯定#1
同埋2009年R&B都開始唔興 咪搞到咁Flop
Btw 嗰四首Remix完全唔似Mariah整嘅勁Hea仲要唔好聽

唔得啦touch my body 咁入腦
呢首好難贏得過
09年嗰時開始bad romance(?
又係搶曬風頭
嗰四首remix 垃圾到聽都費事聽，好心唔好加入去

嗰陣T-Pain同Mariah人氣都高 Migrate冇plug過都可以排92Plug左第一真係冇難度
2009年真係Pop歌爆紅嘅一年Tik Tok同Bad Romance呢兩首真係好痴線

出埋相集仲要賣咁貴Riri真係有生意頭腦
No more music

由09年之後幾年都係pop 既世界仲有Taylor swift力挽狂瀾
Tik Tok 都好洗腦hit左好耐

Farewell
Somebody is gonna wish that you were here
That somebody is me

Pop好短命09年開始玩左幾年就變左hip pop做主流
R&B前差後後都紅左十幾年大概96 97年開始紅到2009先收檔

Yaaaaaaaaaaas

EDM仲短命不過好少聽

James Morrison - So Beautiful (Live on The One Show)

Chainshitter歌唔係好聽個格又衰

歐美主流樂壇集中討論區50

第一次開新po